[iPad] mon貼, Elecom vs Paperlike 邊隻好d?

小弟iPad Pro 2018 12.9" 想貼mon貼, 因為裸跑好跣
想搵隻最有紙感既, 唔知Elecom 定 Paperlike 好?
平時係用黎寫字多, 唔會畫野
唔該曬

推

同問, 我用緊 ipad mini 5, 都想換紙感貼, 但唔知去邊度睇....最好有人幫我貼埋啦! (利申: 手殘)

唔知邊度有得賣 Elecom呢? 好似好過 Paperlike

同問

Paperlike2

我想要2:18 鬼佬個ipad handholder多D
有冇link?

Elecom 真心好用

我買左smooth type 痴到好多bubbles

點解elecom好 d ge

Paperlike 2 有無人用緊？

未寄出

我都order左⋯ 點樣睇佢出未⋯⋯

冇 佢就咁用普通郵政
佢寫要預5-20日先會收到
我諗等一個月未收到先會理你...

paperlike 2 好唔好用？

樓主收到未？好唔好用？

收到, 一般好寫, 係幾清既, 抄notes 唔推介

如果用嚟畫畫O唔OK

無畫唔知⋯ paperlike 2 偏向滑 唔夠friction對寫字唔好，但唔知對畫畫點樣